律師：吳文遠當時已受控 警察涉干犯普通襲擊罪

律師黃國桐表示，從有關照片可見，當時吳文遠已遭押上警車，受警方管控，但警員仍涉扯頭髮及疑把他的頭撞向車窗，明顯不當使用武力，「難道吳文遠是馬騮？警方要幫他捉頭蝨？」他續稱，若警方是街頭拘捕期間，有人拒捕，警方使用武力都還可理解，「但現在吳文遠已被押上警車，我看到有何理由警方要這樣做。」

黃國桐直指，有關警察的行為已不止不當，且有刑事成份，可能干犯普通襲罪，「仲衰過朱經緯！」據《侵害人身罪條例》，就普通襲擊罪，最高可判處一年監禁

告鳩佢

人力就由得佢

告撚到佢踎監

如果律政司唔告好似都無事

被捕就被捕啦。受控。又用埋D支那話

唔好推呀！！

on9仔 小學未畢業？ 講緊條友已經受控制 係被捕完之後既事

on9仔。咩叫控制呀？ 你係尤里呀？你點控制佢呀？
又係97後出世嘅港共蝗語教育
高登呢就係5毛專登講蝗語
連登呢就係從小教育蝗語自然咁講蝗語

被補同受控係兩回事

Under arrest & under control

要告依個警察都係幾年後嘅事, 而且個黑警已經因為依件事又發達啦

受控都係支那話?
細細個都聽過火勢受控下話

又係行人路大將軍

呢位巴打解得幾好

你咪又係去買支那小蟻車cam
收皮啦辣殺

屌班正字撚真係煩到嘔
中文又唔係叻

律政司鬼會起訴咩，就算係私人起訴佢律政司都可以幫你取消，屈晒機

( Show Blocked User - 藍海戰神 )
成個精神病人咁

告黑警個仆街

中文直釋英文
果然係支那style
諗起有個新新民串我。點解浪漫滿屋唔係釋做Romantic house.而係釋做sweet house.

我以為你中文差姐，點知英文都唔識

桐叔